Trump Retweeted自己一幅改圖

Dan Scavino
@DanScavino
#WashYourHands
#SlowTheSpread
#COVIDー19
🌐

型撚到

男人都出水

仲係洗手戴罩呢